［突發］又係我，東鐵綫九龍塘有人跳軌

。。。。。。。

永遠都係簡呢啲時間

連去羅湖都delay
屌你老母

好心d仆街死就死遠d啦

建議大家轉乘其他交通工具

我說道，「爸爸，你走吧。」他往車外看了看，說，「我買幾個橘子去。你就在此地，不要走動。」我看那邊月台的柵欄外有幾個賣東西的等著顧客。走到那邊月台，須穿過鐵道，須跳下去又爬上去。父親是一個胖子，走過去自然要費事些。我本來要去的，他不肯，只好讓他去。我看見他戴著黑布小帽，穿著黑布大馬褂，深青布棉袍，蹣跚地走到鐵道邊，慢慢探身下去，尚不大難。可是他穿過鐵道，要爬上那邊月台，就不容易了。他用兩手攀著上面，兩腳再向上縮；他肥胖的身子向左微傾，顯出努力的樣子。這時我看見他的背影，我的淚很快地流下來了。我趕緊拭乾了淚，怕他看見，也怕別人看見。我再向外看時，他已抱了朱紅的橘子往回走了。過鐵道時，他先將橘子散放在地上，自己慢慢爬下，遭一輛駛至的東鐵列車輾過，重傷被困列車底，往羅湖方向的列車服務受阻，沙田來回羅湖站列車服務改為8分鐘一班車，沙田來回落馬洲站改為20分鐘一班車，港鐵建議乘客可考慮使用其他交通工具。
港鐵亦提供免費接駁巴士，行走紅磡、九龍塘、大圍、及沙田，接載受影響乘客。
你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

1250
東鐵線正式癱瘓

知唔知條友有冇香到？